邊行邊除口罩食煙既人好型呀<3

屌你老母收皮啦
噴出黎既二手煙病毒含量仲高過飛沫呀

你條撚樣自己中撚左都算
邊行邊播毒我真係屌撚柒你全家

你班控制自己都做唔到既畜生早日中武漢肺炎死撚咗佢thanks